其實唔明點解仲有人覺得琴日鋪鋤Dee係B贏

首先隻game 係上帝視覺 開牌打 A出先
如果A出3先就有必勝既策略

首先
A出3
B可以出6 2 同Pass 3個case

1. B出6既話 A就用煙打
B可以出第2隻dee
出2既話 A就出紅心dee 咁A就可以出pair出到最後 A贏

自己去便利店買副啤牌試試，揀A嘅已經全軍覆沒，求你放過自己一馬

唉

係囉，咁如果真係case3, pass你隻3呢

不如完啦

A 3
B pass
到你

弱智咪開post話比人知啦

Pass個case你唔講?

呢個世界居然有人開post話自己係弱智

A A

on9都識上連登

我又玩下 （我做A)

1. 我出A

屌柒你
挑盤囉

b箍dee唔打佢隻煙 a點出都係輸

其實根本睇大家點出
識打既一定係A贏

b 一路pass a就續隻細單隻meet 冇得輸

冇錯 除非唔知b有咩牌 b贏既機會就大
如果灘曬出黎一定係A贏

我出2

之後我全部pair 最後3

A win

重覺得A有得羸嘅蹳切磋下啦

pass

B冇可能贏

2乜柒 人地a就直接pass啦

有幾個假膠嚟

成班人當B係傻仔

咁咪出單支 4囉 一路唔出2 就單支細既慢慢出， 一出2 就打之後pair 到尾

你隻3呢

你出4 我出6 你會出咩？

借問聲呢個係第幾個post

pass完我咪單隻出, 你2打我, 我用隻大2打返你, 之後pair 到尾再出淨返隻單牌

B有隻6可以出喎

你單隻4/5我咪6囉

自己拎幅牌出黎玩下都懶

A贏

做乜撚野開到第二個post

cls 其實點都b贏

其實你識唔識玩啤牌架, 你咁樣我好難同你溝通喎

A唔拆得pair 概? 你拎副啤牌自己試下就知啦

大佬 好多人都衰左 你收手吧啦 仲沖岀來
掩護你 快D走

出招啦

咪就係拆完pair多咗隻單子

連登仔逆向思維
點數>花
A>B

怪唔得個朗豪坊班殘局撚搵到食啦

A 出第1隻K之後 B出2 》 A心2 之後仲剩K,A

搵人寫個program打殘班a撚啦

10萬同你玩一鋪, 我用A

根本個環境A一定要鬥單支
燒到最後A得返KA2
但B有226點會輸

A隻2大d

我出完A你點?

大多你10萬，我用B，你先

所以我覺得b贏

出A

3

你贏到我切柒煲湯加過20萬比你，你輸左俾10萬我就得

我我我 玩夠100萬

4

Pass

6

6你老母 2呀仆街 咪影衰b

屌.... 我輸

你條柒頭就影衰b啦

笑撚死

講句「我係柒頭」算啦

10萬呢？

比錢

冇計..... 真係柒左

我係柒頭😭😭😭😭

咪又係走數，講就大聲

咁樓主呢？

B邊有得輸

我做C
有冇人夠膽賭j

話B贏果堆，夠膽就同我賭，10k一鋪，我用a屌打你地啊

下次唔好沖出嚟柒啦

算啦你咪又係走數

連登多on9 樓主應該係on9之最

走你老母數，你贏到我先好講呢句啦

咁你出囉

好似睇到有人輸十萬

連登就黎改名叫ABHKG

屌係咪痴鳩線架 打6人地過埋隻a 點撚樣贏呀臭西

人地打4 打2 攝撚住a 人地單支4單a先有得贏呀 話我影衰果個係咪on9架

弱智？ 人地一早出左A啦

有錢賺
pass

2

真係多弱智
上面認埋輸都仲有得撐

。。。打錯4。。。A先岩，柒左

收錢

隨便彈弓手
pass

人地隻A神撚早出左啦 一係驗眼一係驗腦啦

比你嚟過，pass

我做b 有冇on9 a撚同我玩 輸戈個公開ig fb ws

對不起我錯了

A:出3先
B:6
A:A
B: Pass
A:4
B: Pass
A:4
B: Pass
A:5
B繼續pass既話 A就如此類推順住單隻出到尾
B一出2 A就用紅心2壓之後出晒pair贏
唔知有冇計漏

出牌啦

完撚左
點解A仲會贏

比你出返A呀
唔好走數就得
pass

A贏在多隻煙

又賭10k?

玩鋪 開始

你出3點解我要出6？我唔可以pass?

笑撚死大大聲話賭10k

A好似贏，A如果識出就贏緊

樓主真係用下腦先好開post啦

咦你好似眾人皆醉你獨醒喎

自膠

睇唔到出左a已經

我係柒頭

又有on9 仔
唔賭$，輸左公開ig deal?

求屌得細力啲

只要A手上少過兩隻單牌就贏

下下提老母，而家我講得呢句未呀

開波你出先

算啦比佢話換A啦 ，佢唔換我地啲牌一樣可以收錢

只有A手上冇牌 而且B手上有牌
A就會贏

B乜都唔打pass到尾咪你贏囉

請出牌

試試先
A:3

P

A:A

Win

Sor,我諗到啦
我錯

求人陪玩，我A
A3

AA

Pass, win

AQ

AK

話A羸個D用下你個閪腦諗下先啦 笑死me

我出錯了sor

點解呀榮玩到呢步都未知自己輸左

仲要大大聲話冇得輸嗰下先叻
又10萬又10k又切J
跟住到尾就：sor我柒左

你點出都輸啦

任你倒後行

玩A嗰啲只會話自己出錯
而唔肯面對A點都會輸呢個事實

Sorry 重來一次ok? Sorry

Ok

你先

A:3

自從上次計dee花大定葵扇大
就知連登多弱智

Bass

B : Pass

A:K

你kkqq我p哂佢 請繼續

唔好咁心急

你拆4455嗰陣話我知 其他任你出

OK p

我諗到新野

OK
Bass

A:Q

B ass

吞左隻啤牌？

A: 5

B : 6

睇完咁多個post, 覺得可以去公園擺檔
20蚊鋪我做B
一個晏晝應該搵唔少

咁你會輸我20蚊

淨係連登都夠上樓

A:2

A: 啤4
B: pass
A: 單隻5

點睇？

你仲有隻q未出啊師父

你pass完我咪唔出A然後445566咁順住單隻出
B一出6 A就出A
不過睇完上邊玩 A可以收皮

我錯 你5我應該2
咁你就有單5單Q 係點都走唔到

果種自信

你食左隻q

喂 佢真係玩到吞牌

真係呑左隻牌

你攞返隻Q出黎先講野啦

新一代賭神

Lm睇sor我柒左

話A贏嘅都係賭神 全部都識吞牌

B仔又玩到人潛左

去澳門賭錢屈機

睇錯

On9 仔鬥燒單支點可能出未出哂4、5就出A

10萬呀

A出完3（b出6/pass)後出A
B pass後
A出單隻 如b出2打就用心2 +pair到尾再出埋剩番嗰隻（if any)
如乜都冇出就單到用心2結尾

如果A出完A
B用2打
就用心2 +pair到尾

如果B係開頭A出3既時候用2
A就用心2 pair到尾用A結尾

其實都係學術討論姐
起哂鋼做乜

繼續發掘方法去嬴B吧
科學家係要有不屈既精神
話唔定終有一日比你發掘到A嬴既方法
下個愛因斯坦就係你

打錯？ 飲啦仆街

賭10k!!!!!!!
笑撚左

應該全部都比賭場black list咗

下，咁有pair2唔出？

認個衰仔咪無事囉

再討論
我同工友討論緊
A:3

呢個賭神仲勁，唔比人出牌
其實冇人起鋼，大家都係學術討論
唔岩你又試下

有3隻2咩

佢下次會變走你張梅花2 B輸硬

A:4

B pass 到A得返一2隻單支+pair就可以出

不如trytry佢

完

高招

夠啦好嗎

仲有冇？

大家明白點解朗豪坊班殘局撚搵到食啦

我已經由A撚轉咗做B撚了

睇咗幾個post ，唔明點解仲有人話A有得贏。
B識出根本係贏硬。

首先A有兩隻散牌（ 3 同 A）
但A唔可以喺B未折pair 2之前行pair （B落pair 2，之後6仔結）

咁A只可以行單枝

行單枝嘅，B只要步到位可以喺A仲有兩隻散牌時候出2 （如A隻1未出）或6 （如A隻1已出）
就已經贏咗。

呢個同嘈2花大定葵花邊個大唔同（有弱智要話葵花大我真係吹唔脹）

但呢度話A贏到嘅，直接拎副牌出有幾難呀？

蛇+花 出埋臨尾個pair咪嬴

而家開晒牌玩呀，你呢個係正常（無記牌下情況而出）

你要話A有得贏，ok，出牌，你做A

其實我都知B贏緊，只係諗下有冇方法令A贏組，唔討論邊有得諗，你點會知人地出咩牌

A可以呑咗隻牌或者打柒B

賭神

所以一直都叫緊你繼續諗

#117我叫啊榮•11 分鐘前
A好似贏，A如果識出就贏緊
嘩你轉得咁快嘅 點跟

我諗唔到

屌那星 上面果2個十萬封左邊呀

成日諗漏左B其實可以出2

A出3 B pass/6
如果B出6就用A打 / B唔出牌就由細出到大
如果B忍唔住出2 A就用心2打
之後一路出pair 最後出埋果隻單隻

咁樣A唔會贏咩?

A出4/5果陣，B就會出牌

講咁多做咩 出啦

講多無謂你開

A贏

case 1
A出3; B出6
A出A; B出2
A出心2
A出pair4, pair5, pairQ, pairK, 贏

case 2
A出3; B出6
A出A; B pass
A單支4; B出2
A出心2, pair5, pairQ, pairK, 4, 贏

case 3
A出3; B pass
A出A; B pass
A單支4 4 5 5 Q Q K K (如B出2, A出心2後出pair, 最後出剩低嘅單支)

又有人衝出黎 有無巴打搞搞佢

Dee

請出招

都開哂牌有咩忍唔忍得住

A: 3

諗到A點贏
我先
Pair 4

A:2
A:55
A:66
A:QQ
A:KK
A:A

過住喇 我Pair Dee 呀

死開啦假膠

自膠 輸左

Pair 2
6仔

食左隻4？

B: 2

我認輸了，多謝你既拍導

仲有隻4你食左？

你仲有隻4呢

重新黎過
你出2果陣我應該PASS先

都未打完

你on9
你pair dee
我咪pair 5
連登定律
花打過字
咁5都大過2啦

B:6

回返一開始
A:3

B6

咁我6囉，last

又一個賭神

保羅帶bra 吳雨菲 專假膠比假希望以為A贏到 呢啲仆利死全家

費事撈亂
我係土耳其哈密瓜, 我做A

我出先, 出3

諗通了 受教
A都係要輸

仲有隻4你食咗？

出錯 再黎

點解都未打完就當人食左?
明知你PASS仲要等你覆咩
一次過打哂姐

依家諗通左係A要輸
成班衝出黎唔知做乜

明明學術交流緊

連登仔又識食牌又識變牌
真係玩撚哂

其實副牌應該係pair 5 pair 6
咁樣仲多變化
因為B隻6係最大既6
咁樣又可以玩多兩件連登仔

到底班弱智A撚小學畢業未

我本來覺得b贏
玩下就覺得a

a 3

Case 1 ， B唔會喺A出3時出牌，而係pass
Case 2，同上
Case 3，A單支4時，B出6。A仲有一隻散牌（4），又無牌話事（出完2行pair 又死，行單支一樣死）

你係咪冇諗過B會出2？

a a

我輸咗

a3 b pass
a4 b6
aa b pass
then a win?

a4 then b2

唔好嘈等我黎

A-3

如果A出3 B pass呢？

o

哎呀傻左
a 3
b pass
a 4

樓主開完post就唔見咗
係假膠定係七到潛咗？

A- pass

ys, go ahead

幫你skip一堆POST

我認輸喇

如果b係你負責出牌
a咪會贏
a4 b我就出2 你慢慢出6

完啦好嗎

a 2

我pass 到你

想賣下菊花
A: 3

pass, 你仲有單支4，a
我6，2

我唔會輸

A: A

想試多次

A:A

A: K

咁
a 3
b pass
a 4
b 2
a pass呢

咁pair 2淨6，ok?

Pass到你出單支3或單支4或Pair為止。

諗諗下又好似b贏

有咩方法令A贏？
B行先

冇野2 pair

冇
pair dee
完

b pair 2就玩完啦

都係唔輸

咪落隻6last card 囉，
A仲有隻4，A，2

B得隻2

oh 明鳥

死撚開啦on9仔 以為pass你個pass就羊？ 笑死

post完已經即刻發覺膠左

唉呀好頭痛

你出3我就pass你啦

K

都係唔明
A: 4

你出2 我pass
你出6 我出K

Pass完比Ｂ之後比人Pair2 屌死
仲話我唔會輸

B: 6

一開始？咁2

A: pass

6， last, 你淨3，4，A單支

A請出

Q

咦唔係wo 出錯左
彈弓手先
出A: 4之前出埋隻K 先

你出2 我pass

咁6，淨pair 2

不如重頭黎過，Mark返你依家有咩牌同出咩牌

A 3
B pass
A Ace
B pass
A 4
B 6
A 2
B pass
A再出任何牌都輸

A 3
B pass
A Ace
B pass
A 4
B 6
A King
B 2
A 2
B pass
A出晒pair剩返4 King, B剩2, A輸

A 3
B pass
A Ace
B pass
A King
B pass直到A拆4/5
B 6
A 2
B pass
A再出任何牌都輸

Ps: 6係用黎打4/5，用6打3就會輸

如果A有兩隻單牌出現 到B回合出一隻2 B就贏

5

b唔會出6住

A: 34455qqkka2
B: 622

A-3 B-p A-A B-p A-K B-p A-K B-p A:4 到B

Now
A: 455qq2
B: 622

b win

case 3
A出4
B出6

6
Now
A: 455qq2
B: 22

第1 round B一定pass

咦 都係柒
食多半打當認輸

A出4 B出2 第2 round

B 6

B唔出錯既話 A要發功捽隻葵扇2番嚟/變走B隻2先贏到

輸左 仲諗住換個思維 但都要b出錯

係

先出3 行單支細到大 隻A等佢出6先出

好明顯A羸啦 咁都要拗
不過蠢人佔大多數係正常既
知點解既 唔好講出黎 唔好教醒佢地

請出招。

順帶一提未有A拗嬴B

you sure？

你出完3我pass, 你出4我出2呢？

假膠嚟

去番呢個位 如果我再出4會點
番工無野做玩下

我係唔講阿
等有人開估 你地就知自己幾撚蠢

你係咪覺得咁樣啲B就真係會輸
咁你可以繼續攬住A打飛機

3pass46a2255qqkk4
3pass4pass46a2255qqkk
3pass4pass4pass5.....kpassk22a
3pass4pass4pass5.....k2fail
3pass4pass4pass5.....apassk22k
3pass4pass4pass5.....a22kk
pass not work

36apass4pass4pass5.....qpassq22kk
36apass4pass4pass5.....k22k
36apass4pass4pass5.....kpassk22
36apass42255qqkk4
36a224455qqkk
6not work

3224455qqkka
完了嗎？

我出6

都係唔work

A) KKA2 -> 出K -> 乘返KA2
B) 622 -> 出2 接 6 -> last card

應該B贏

A贏 因為輸少當贏

如果淨返kka2,出a先又點睇？

點解A 一定要咁早出煙先，煙留黎打B 隻 6 仔架喎

A 出 煙打你隻 6

你上面咪出左A

A: 3
B: pass
A: 4
B: 6
A: A

你唔出A我咪唔出6囉

B點有得輸？

A 留黎打 6

唔開牌a都有得贏

開左a好似畀人揀住個春袋咁，點都輸

黎啦

a:3

你唔出6咪出單隻 3 4 4 5 5 走晒囉

A: 4

2,55,66,qq, kk, a, 4

我錯

你張a留返黎拜山啦

你打到a我唔打得2？

B仲有隻2喎

6，last

真係輸gg

係必定輸

如果a先

a:a

g了

我幫大家柒左啦
唔洗大家再柒啦

你出第一隻單隻4既時候我出2你已經收左皮

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

大家知道對方牌 係咪即係想講
A出3 B出6 A出A打
呢個情況就係係A全pair+紅心2 而 B一對細2
係大家知道大家既牌之下 A係唔會貿然行pair
然後到用啲pair續隻出 去到B忍唔住出2
A就用紅心2打 然後pair到尾 (last card結）

如果B一開始用左2打A既3 咁就A就用紅心2話事
然後pair到尾 ？

講係講得通 但玩黎做乜

A贏啦
出3 6打 再打A (3 pass 有A頂6)
得全pair +心2 同兩隻2
我全部pair 拆單支出 當然 正常無可能咁出 但而家講明話大家都有天眼通
你一出2 我咪出心2 頂 再行pair 加最後隻單支

出招

出招試下

你出3我pass A我都pass

b完全唔出 hold到最後 4455 跟本拆唔到

大慈善家

其實取決A 出咩牌先

有冇人來一回

A: A
b:
A:
b:
a:
b:

睇呢個post好撚過癮
真係好撚多蠢閪

全部post都係一樣情形

3 pass 我就開始拆pair 啦 留A 打你6

b贏

咁你拆邊pair先呀

q

唔駛啦，你留a拆咩啤我都接隻2打

成班弱智垃圾A撚，黎挑機呀成班廢物，輸既認對方做契哥，賭乜輸乜輸足一年 B撚勿Quote

q

好似都輸

yes 隻6最後先拎去打4/5嘅單支

A 3
B 6 / 2 /pass
A A / 2 / 4
B 2 / pass / 6
A 2 / Pair / A
B pass/ pass / 2
A pair / pair / 2
B pass/ pass/ pass
A pair / pair / pair
.
.
.
A last card

咁落去A咪會贏囉

開牌打係A贏
隻6幾時出根本冇影響
只要A一路由細單支單到尾就得

Pass第一隻3既話 B可以出6既機會就得番4同5
即使係A拆左pair先出6 即係
4 55 QQ KK A 2 或 5 QQ KK A 2
B出完6 A出A B唔出2既A就繼續行單支
B出2 A就出紅心2 然後pair到尾 或者pair完last card

無論B幾時出6 A都有A打
無論B幾時出2 A都有紅心2打
B唔出6 A唔會出A
B唔出2 A唔會出紅心2
咁根本就係係到鬥大 唔係鋤dee

你打3，我pass，繼續

你up乜撚野呀 結論咪又係B羸

做咩姐你，出招啦

2 完

拆pair之後做咩要逼B出6比你隻ace打
我要出2打你隻4/5呀

你睇乜撚野 自己番去拎副牌出下囉

利申定先 我好撚蠢 但我覺得B 贏

係樓上見到 但七國咁亂 無人理

A: 3
B: P
A: A
B: P
A: Q
B: P
A: 5
B: 6
A: Q
....跟住應該點 有無人可以屌醒我

你出完4 我出2 咁又會點呢？

A打到5嗰陣B打2

A:3
B:6
A:Ace
B:2 any one
A:2
A win

知哂對方啲牌冇得玩

哈哈係喎 兩隻單牌
寫出黎先見到

出5用2打

結論係呢個條件下B點都羸,再講A羸個喲唔該輸左之後自已quote我呢段出認我做契哥

又收一堆契弟

做咩你打3係要迫我出6

岩呀 有你做B
A就唔洗玩 贏硬添
你咁撚蠢

不如試鋪呢，請出牌

由最細開始拆 如果你唔出6 出2 我會pass 你剩一隻2同6 我仲有心A 同心2 同埋一堆pair 同一隻單支

係喎 屌 自膠
成日諗住搣走隻6添

你出ace我pass 繼續

鋤dee唔俾人pass個D到底咩心態

咁你pass到我打6淨last咁你點

3 pass
4 打2 你仲點打

自膠左
睇唔到有兩張單牌

下面情況你打完pair仲有一張4同a，打邊張都係輸
只要等a出過a，b先出6的話，b不可能輸

B pass 撚到A出隻4 or 5打隻2 你點接

屌你老母 好撚蠢

又一個傻閪衝出黎柒

有心a同單支咪收左皮囉
你pass完b出6
a2 bpass
由你點pair 最後仲有 a同 單支
b 隻2大曬

出牌丫,唔係好撚有自信咩?賭神

A

到左今時今刻

輸後請自行quote#117

死撚開啦假膠

冇野了

PAss

咁就完場了
4對pair

佢on9姐, 你出A之後我pass, pass到你出單隻4/5(你出pair我pair2) , 我就出6, 你出大2, 我pass, 咁你仲有1隻4 1對pair, 出咩都係b贏

仆你個街居然嘈到依加
結果好明顯係b
懷疑樓主故意挑起罵戰

話b贏既應該都智商有問題都唔知有乜好駁

假膠 ?

露幾手plz

咁你仲有1隻4 1對pair < 其實係咩牌都冇所謂, 反正你出咩都係b既2大曬,

上面我出6你唔出大d出其他(當q) 咁你就有2隻單, 又唔可以pair, 你是但出一隻我都出2, 你再用2打我, 出曬pair仲有2隻牌( 4/5 + q)

如果大家知道大家咩牌嘅話
A贏

我宣佈係B贏
無論A出咩都好

如果A出A先
B要點打？

A 引唔到對面拆2既話 逐隻單支打已經夠贏啦

我知呀
我係樓上都完左自己

大2

B點贏

你出完3又打算幫我出6呀？

A先出A之後由3仔開始逐隻出就贏啦 有咩好吵

出招啦講咁多

你出啦唉

呢度你出完4應該係用6打你先係

6+2+2 你邊度眼見到出咗牌?
我出完3等人接緊呀聰明仔

我pass晒你A同3你跟住又出乜撚呀

其實開牌既話點都係b 贏
有pair dee, A 已經冇得行pair
A出乜單都好， B pass
比A行單行到最尾4張
A最大都係得Q,K,A,2
B 有2,2,6
A 出邊隻先都死

我pass呀

出６呀你出２做乜
唔識你就收皮啦，用Ｂ你都輸

A: 455QQKKA2
B: 622

3,4

A: 455QQKKA
B: 62

3,4,2,2

A: 455QQKKA2 B: 22

3,4

p,6

Pass
到你

唉屌輸咗

知錯係好事

每個A最後都係以笑遮醜

肯認都好過一開始串柒柒大大聲然後深潛

.......

如果呢步你pass我出A呢

A: 4455QQKK2
B: 622

3,你pass,A,

再pass

pass 你輸左啦

繼續啦

PASS到你出4/5

有622你點都打唔出4455架
算鳩數啦

落到4/5都係要輸 我HI

擺啦，仲唔擺？擺啦嘛。喂，擺啦

肯知錯已經好好

假膠？

A贏，如果可以用一對磨死B，假設對方睇唔穿
B贏，如果識得係4/5入手令佢多一隻，出晒一對仲有一隻剩

講完晒結論

死啦，我唔明點解唔係B贏

A. 3
B. pass
A. 4
B. 2
A. 2
B. Pass
然後淨番
A (4,5,5,xxxA,)
B 2, 6

假設對方睇唔穿

明牌都睇唔穿

你單支4同a過唔到B隻2

所以我話B sure win

明牌呀傻鳩

我補多句姐，唔講白啲A撚真係睇唔明

唔睇穿既話b九成輸
鋤開dee九成都知仲有兩隻dee係人地到
一定忍手唔pair 輸少當贏
反而b又要估a有冇蛇花
點敢pass完3又pass A

唔睇穿的話 人地行單3先 我點會唔出6呀

唔睇穿？唔使玩啦

其實A方出完3之後，唔理B方出6又好 Pass又好，A方第2隻牌必定要出A，咁樣就已經贏左。

個人總結：開哂牌黎玩嘅話，A必勝

我兩隻pass晒你點打

pass到你得返44552咪收你皮
開牌a先冇得玩

叻啦 第二隻出ace啦
比你出埋第3隻呀

你出黎睇下點必勝

我講睇唔穿雙方輸贏個重點

仲之3 就pass,
a 就pass,
4/5 用6 打，完！

A方：3

你地B方出乜野？ 我接

賭 $500喇，咁細數唔係都走數下話

b pass

pass 唔洗接啦，贏撚左你啦冇撚腦

勸你認輸啦 A嬴條撚毛

係不如話a贏硬
如果b全pass

見到d A撚屌曬老母然後最後收皮個樣

解釋左點解d 殘局阿伯可以keep住搵錢

殘局更易呃 呢個鋤Dee局已經好撚易解

on撚9

LOL

不如講下現實a贏既機會好過啦

b on9亂打

咩叫現實

A贏撚硬 想死埋黎

B 由頭PASS到尾
A就會贏

或者有牌出就唔比pass
咁A都會贏

唔開牌

不如講下B全部唔出贏既機會好過啦

唔開牌又點 你夾硬要話b蠢d 改變d牌既出法 咁冇野好講

a: pass

應該3,a 開始？

3,a我都pass，到你

A最少輸一隻

咁4

只可以2

請繼續，我淨pair 2

無啦 仲繼續

輸撚左啦

咁細數唔係走數下話

都唔明有咩好討論，個關鍵只係引唔引到B拆開pair 2，引到未A 贏，反之B贏

又有傻西以為自己好醒

今晚番去寫個program
發現B要臝其實得3條rule
幾行code寫完

呢個B on9

又有傻西咩理據都無，就以為自己好醒

玩鋪睇下邊個係傻西？

出牌啦聰明人

引我拆pair2 啦聰明人

喂快啦，睇下邊個賴醒

契哥!

A, 必勝。。。收番話B贏的說話

你4 我2 先岩

有冇人黎挑機 我做b 你做a 輸左 捐500蚊俾慈善機構

唔比pass 輸左捐1皮

唔可以打pair 輸左捐十皮

A, 必贏
只要第二隻出A

你用A咁出梗係輸啦

你試下同其他人鋤dee 唔俾人pass on9仔

係就放低個telegram啦

唔使啦 係到玩得啦

我係A

3

3仔

我做A, 你做B

你試下如人鋤dee 睇人d牌 on99

等緊你 出啦

6, last

等我列埋你有咩牌

pass, 你諗下單支4同a點走

幫你答埋 你仲有一隻4 一隻a單支 我得返dee 認輸未

我做B
A唔俾出牌
輸左捐1百萬

苦澀認柒未？

張圖有冇話唔俾pass呀屌你老母智障仔

Ok sor 如果我出A先呢？

巴打唔好同佢癲啦玩到今晚10點啦

幾時出

Pass 到你繼續

唔出4，出A

當我單支埋Q出5

55
QQ
KK
4

咁A係咪贏？

其實就算pass 咗A續隻出打死唔出pair你都係輸

做乜9 我pair 2都未打 痴撚左線？

我仲有pair 2

笑撚到腸都嘔埋出黎

樓得住高潮諗爆頭未？？

你自得番一隻炸喎

請問B嘅2幾時打過

認柒潛水

燒到KKA2果陣出A先

你唔好咁痴線啦

你3
b pass
你a
b pass
你4
b6
你2
b pass
訓撚醒未

邊到得番一隻呀

試鋪呢，請

你出6果時佢拎左你果隻黎打呀麻
佢出千果陣你冇出聲 認命啦

你3之後a 我全pass 幾時有2

屌

Ok sor 自膠認柒

其實話a贏果班 同話花大過點蚊果班傻仔有咩分別
定我真心左

500蚊呀 我代非洲黑鬼多謝你

今日已經清左好多隻a撚
好似online game 清怪咁

如果你出6先
跟住一路pass
A就會知自己pair到K會輸
只要最後留一對k
出左3先
你就輸硬

你地再非法聚賭我一定報驚

3,6,A,pass,4,pass,4,pass,5,pass,5,pass,Q,pass,Q,pass,K,pass,K,pass,A,2,心2

A一方如果開頭打心煙，B pass，之後無論A一方點樣打，只要B一方正確出牌，A就輸

但如果A開始打3，就贏

(好似係)

你3我pass唔得？

我pass你3

開始啦

你出3我pass
咁你下張出咩

3,pass,4,pass,4,pass,5,pass,5,pass,Q,pass,Q,pass,K,pass,K,pass,A,2,心2

咁隻6想幾時出

你第2隻4我打dee

我做B , 我輸左捐500 去7仔

苦巴 等你

A燒到QKKA2 果陣B出2

唔等佢慢慢消啦，佢真係3完就打4咁B就直接出2

3,pass,4,pass,4,2,pass,6/2心2,pass,pair5,pass,pair Q,pass,pairK,pass,A

打到有啲亂，有錯講翻

A 3
B pass
A 4
B 2

有冇易明啲

A win must

歡迎挑戰

go

請

咁如果3之後直接A,變咗
3,pass,A,pass,4,2/6,心2,pass,pair5,pass,pairQ,pass,pairK,pass,4

你4我6，你心2我pass, 你pair 5我咪pair 2結囉

柒頭

你係第3672個柒咗喇

其實A出A先咪贏

明曬，
A單張俾B出到6之後，B就已經贏咗
學野了

又來

要講到幾時班A撚先知自己柒

Ok B

一直係幫B嘅不過想做幾盤A試吓啲嘢

3

最後會係你輸，你試下出啦

其實你係B你點會估倒A手牌唔係俘佬或者花
點會pass

開牌玩

無方知牌呀

睇咗題目先，牌open

thx
應該學識咗點完破A

之前諗漏一步，無錯，B只要正確出牌，b贏

想知熟啲條formula
A出4嗰陣幾時出6幾時出2?

只要A拆咗4,5 俾B出到6，B就贏咗
好似係

唔計心2, 多過2或以上單支打2，得單支4打6

A 出到手上淨返 Q K K 2
B 就好似破唔到了

有話要跟張圖咩 張圖有冇話要賭錢呀on99

其實A行完a唔行3，或者行完3唔行a而拆其它單支都可以行2, A一樣會淨3/a加另一隻單支，過唔到B淨低嗰隻2

真心,A贏緊
我先
A: 3 {4 4 5 5 Q Q K K A 2}

A有本事出到去咁先講

A: 3 {4 4 5 5 Q Q K K A 2}
B: pass
A: A {4 4 5 5 Q Q K K 2}

A: 3 {4 4 5 5 Q Q K K A 2}
B: pass
A: A {4 4 5 5 Q Q K K 2}
B: pass
A: K {4 4 5 5 Q Q K 2}

A: 3 {4 4 5 5 Q Q K K A 2}
B: pass
A: A {4 4 5 5 Q Q K K 2}
B: pass
A: K {4 4 5 5 Q Q K 2}
B: pass
A: 4 { 4 5 5 Q Q K 2}

我而家都buy b贏
但我都好似仲有少少疑點，唔知點講

你三隻單枝，對面兩隻2已經交代唔到啦

其實所有可能性都出過晒，B嗰個唔係衰on9行錯就冇可能會輸

認輸, 諗少左拆2

咁即係你認為B係拆pair2 條件之下會贏？

其實有可能 睇你點打

係，睇你行咩，有啲時候拆會贏你

咁等拆牌之下贏我

A

其實a一拆4,5 pair 睇下a有冇拆過Q K pair
有拆就直接2打柒 冇就6 咁就完咗啦

係睇隻A出左未先決定打2定6

K

都唔係原本果個人同我玩=.=

冇話要跟張圖所以就唔撚俾pass? 咁好呀唔撚俾pass b出先 捐十皮囉 柒左仲唔撚認

嚟過囉

假設咗3 A出哂 唔係既話有A拆pair都一樣直對2收皮

我既意思係
如果A未出
佢拆pair果陣就要出2

到你

我明呀 如果拆4 5pair 只要佢有一隻大過你隻六仔又係單張(可以係 q k ace)就要打2

第一隻3完K?
我打2，正宗拆2贏你

u win. 我係傻西

如果A有單Q/K/A出2；如冇出6

44,55,qq,k,2
vs
6,2

我打2，最大，44，55，k

我問係咪第一隻係3喎

A之後3再K我就3隻pass晒

[拋磚] 寫左段javascript去試A定B贏

#155

超簡陋code B必勝(如果無bug既話 我唔保證無bug) A撚可以試下

我出3，你pass左，我出K, 你話打2，自己睇番

我輸左比另一個, 但win左你。

係，諗通了

即係你第一隻係3？ok我pass
你第二隻k , 我出2

你係淨返4455qqka2喎

你問3之後是否K, 你話咁我打2

舉手不回

你隻煙都未出

隻ace變走咗？

搵返隻ace先啦你

係呢到

咁即係第一隻唔撚係出3啦

Past到係出2

你仲亂過我，我同兩個人玩，你同我一個人玩

我問你第一隻係咪三之後k你有冇答我？
我話如果係A,3,k就三隻過晒你無視？

最底，你自己睇

就算鬥地主，都係B贏啦

A成手細散牌，點贏啊

是但啦
咁依家
a>pass>3>pass>k>pass
之後你會點出
純粹想睇

姐係你出左3 a k啦
我俾夠你單支出落去
你出到5果時 我出6
4452
vs
22
到a應

問你第一隻係咪3你答唔係咪得囉，咁樣嚟搏大霧偷雞咪比你贏囉

其實係人都知b出錯牌會輸
不過冇意思咋嘛
咁討論黎做咩

注意，大家應該要辯證A方還是B方有必勝把握
而唔好過份投入，代入任何一方捉人錯處，咪傷和氣

a贏唔到

a>pass>3>pass>k>pass>k

b一路pass直到你出5 b出6
你手上
4452
vs
22
到你

你又翻生。同第二個捉

4

笑

邊個捉都係出6呀

其實唔係睇到2邊咩牌 都唔會咁sure邊一邊贏啦
弱智先討論咁耐

舉手不回，你已經輸左，咪笑

係，其實最初「揭開牌」嘅假設係根本就有違一般打牌原則。只不過可以當鍛鍊思考咁解

a>pass>3>pass>k>pass>k>pass>4>6>q

A 只要出A 先就一定贏

咁你又接？我2呀，last淨2呀，你淨低嘅單支4同q點過呀

A唔出牌，唔pass，咁B就贏唔到

5>

我手上44, 2

你拆2, 我2， 44
你唔拆pass，我2, 44

B出完6，A可以出5？

你出5人哋出6你仲可以出5打佢隻6？

人哋出6你出鬼到單5呀on9

Pass咪出3
你出6咪出q,你pass咪繼續出q,
總之你一日唔出dee,咪續隻單枝打

A A
B pass
A 3
B pass
A Q
B pass
繼續

只求打多和

你A 我pass
你3 我pass
你Q 我pass
你再Q我再pass

Q
Pass
4
Pass
4
Pass
5
Pass
5
Pass
K
Pass
K
Pass
心Dee
完

你第5隻4我出6打

個

A>pass>3>pass
Your turn

A A
B pass
A 3
B pass
A Q
B pass
A Q
B pass
A 4
B 6
完你老母
繼續

3都pass咪4,5咁續隻去
只要你一出6我先出q
你明唔明？

講多無謂
接落去啦屌你

周撚圍post相

你一拆4就輸左啦
你重有 455kk2

我出6
你一係k打，咁就剩 4k2三隻單枝對抗唔到兩隻2

你一係2打，剩低455kk，我剩2隻2

你 A
我pass
你3
我pass
你4
我6
你呢

我之前試過，係輸

我想試一試
A:3

我想試試 我做A撚
我先
AA

a>pass>3>pass>4>6

455qqkk2
vs
22

但你話出q
姐係a>pass>3>pass>4>6>q
455qkk2
vs
22

你點贏

唔比你贏番次，你會纏失一世。

記住你要拆牌，我唔出單隻，我一早出a之後，a之後，已經可以pair落去，因你答應要拆pair, 我係咁出單支係睇你幾時記得唔行得pair.

A 3

A K

屌你 行煙同行3先有閪分別？

關鍵係A方拆第一隻4，B方出6，之後A 點行都輸

知唔知咩叫「有啲時候」？細個閱讀理解有冇試過拎過1分

係咁既，鋤dee係4人遊戲，所以一早完左啦

A 5

原來咁多人係弱智仲覺得A贏

揀a既都已經比人ko過無數次

６，ＢＹＥ

正常人一開始無試過哂所有可能性，多數都認為A有必勝把握

我都想試一次用A玩下

A: 3

唉 我認輸 a真係贏唔撚到
B撚無敵

算啦 我勸你走把啦

如果我第一隻出4，b會點？

十鳩幾個post 都唔撚化嘅啲人

2,完

正確啲講，B無出錯牌就無敵

一出4
你有3 4 A 2 四隻單枝

我出2，你已經輸左

PASS

我重有4 55 Q KK 2
你得番6同2係咪輸左

6，last, 你單支4，q走唔到

係WOR 感謝

我出完2你打唔打大2？

唔打我出6，你一定要出大d ,剩返4 q點守我隻2

打大2 跟住出咩？出完pair 仲有4 q，點守 6 2？

A贏 挑盤囉

我出3先

其實鋤dee隻2係咪冇分大細？

黎呀

本身肥絲就係食屎狗 想改名咪認囉

ＰＡＳＳ

２

中間玩到一半總係有啲point大家係度拗

1隻4

冇野好拗 根本係梗局
係A成日唔見牌

６

啲A太粗心，成日跌牌

是但講句係喎就算
但開頭就大大聲話A贏硬

改名啦

好呀 b出先 我b 你a

擺啦，仲唔擺呀？擺啦嘛。喂擺啦

唔係A必贏咩？

如果我出A先係咪都輸

你地接受下B係贏硬啦
A冇得贏呀

正確講應該係B正確出牌就有必勝把握

你真係好鐘意番轉頭，舉手必回

究竟係你弱智定我真係無賴

同你從新玩過

用>>>>黎記錄

同樣我A你B

舉手不回，唔好如果

3>到你

3>>pass

應該只要a出先
就一定會嬴
A 一定會出單支
不論b pass 定出都好
A 只要死守心2同一pair
就會嬴
個局面就係a只要保持折pair做單支同時留有一pair做結同心2話事

A一開始出3， b出6，a出煙， 結果2
A一開始出3， b pass ，a出煙， 結果2
A一開始出3， b出2, 結果1

結果1
B 出2仔（折pair），a出心2再出pair , 再單支結

結果2
B 守到尾
A出心2，pair結

有無錯？

B pass咪A繼續單支4， B出6頂A出煙士打
B出2頂煙士A就出2之後pair死B, 如果唔頂煙士咪繼續單支死B

你3
我pass
到你

煙

你3
我pass
你4
我2
跟住你心2完點pair死我？你仲有單支4同a,我仲有隻2同6

哦， 因為單支到尾45唔夠大單支
明白

幾過癮喎講真
我仲以為a嬴硬

3>pass>a>

3>pass>a>pass

恭喜各位巴打又點化咗一個人

呢個sequence 出左好多次都係A輸

真係要試足咁多組合先知

自膠
B贏

黎啲可以係街擺位厄人錢

A拆 4, 5pair 果陣B用2黎打頂死單支煙呢下唔易諗

[拋磚] 寫左段javascript去試A定B贏

#155

超簡陋code B必勝(如果無bug既話 我唔保證無bug) 可以慢慢試足

有涯隨無涯 你潛咗呀？

就黎要開2

3>pass>a>pass>4>6>k>2>2>55>qq>k>2

u win. sleep. 88

結論係咪冇特定嬴家